黎明理大救人

我係和理非 但真係忍受唔到今晚
想問下聽照岀去嘅話 有咩要注意
除咗物資之外有咩要帶 同埋要做咩
好對唔住 咩都唔清楚

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你飛五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬等有色既液體啊

去POLY 去POLY 去POLY

入面有人受重傷 開路比白車入！

說好的圍魏救趙呢?
撚左成晚都未搵到個魏

人地重防係紅磡唔分散兵力好難硬轟
但始終人係要救 時間係敵人 而家唔諗得咁多

救人要緊 黨鐵都要照搭

帶多啲嘢出去 帶多套可替換衣服畀手足
大毛巾 水 少量乾糧